[突發] B6ooy 彩虹冒險 好似有料到??

等左好耐
彩虹冒險都無人應?

官方？

係2013年果個b6ooy外國人開私服用既官網

個網又更新左!!
好似16/12/2016開服

有片睇 似乎真係會開

16號收夜
無得mon實個官網

好興奮啊！！！

好耶～

正呀喂

留名

仲有3日
褲都除埋

我已經除左啦

個時就係比班垃圾it狗整外掛，玩bug,炸ser

用外掛個啲垃撚圾

好地地個ser比你搞成咁

收撚皮啦

小學果陣真係成日搵外掛
不過未試過用到

之後一排好似有個外掛出哂街
全部頻道都爆哂房solo火龍
不過我果陣已經冇玩

果時真係勁煩

d on9仔玩bug 搞到瘋狂斷線

成個鐘都完唔到一場pvp

成日有啲撚樣搞壞個ser

唔知搞好車輪戰bug未
同埋300

唔知win10玩唔玩到

真係好想玩返車輪戰
1v4好正
4v4 佢上次開ser 無問題 應該又有得玩
印象上次(前期)搞死個ser就係d 人係到玩300bug

有未？

冇反應

重未有呀

佢地唔係香港時間 再等下

咩國家?

官方
Our launching is delayed due to technical issues, we will open soon. Follow us on social media for updates.

補充返官方facebook:
Survival Project - The Return

又要再等

太耐唔記得左

會唔會又等幾個月

'in game we have 2 servers for chinese, HK will not be able to join english server'

'things need to be fixed, we want to minimize the number of issues, this time the plan to keep the game server online for years to come'

官方 discord

本身大部分都係香港人玩

唔知仲要幾耐

果陣台SER又真係9成香港人
打親台灣人都LAG到仆街

唔知係咪為左避免有類似之前班仆街搞壞個SER既問題出現
等D仆街搞壞都只係搞壞個CHINESE SER
(聽說之前玩BUG係香港IP

壞消息:
白卡經驗比率有提升

唔知仲有冇降時弓用

聖誕會唔會開到ser
呢排冇乜野玩好悶

Confirmed Website Open Date 30/12/2016, Game Servers Opens 1/1/2017 00:00:00 (UTC). Follow us on social media for updates

唉

其實我覺得係o的人不停問佢先掉個日期先黎

白卡率同韓服一樣，睇黎有排升

1月1日推推佢

岩岩睇左fb專頁 好似開左ser玩到啦

推